{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013711",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 레몬펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室が不可能になることがあり、この場合は払い戻しができません。 ペンション以外はペットと一緒に入室を拒否されることがあり、この場合にも払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者もしくは同意を得た場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間を決められた時間に遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任もお客様が負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ご予約の際には様々な特典があり、スパ、ジェットプール、メゾネットタイプのプール、屋外プール、バーベキュー場などをご利用いただけます。 バーベキュー場の利用料金は、2~3人基準で20,000ウォン、4~6人基準で30,000ウォンです。 駐車は可能で、ペンションでは遊歩道も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外ではペットと一緒に入室を拒否されることがありますので、予めご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能で、同性の場合には保護者の同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時ですか？",
            "answer": "客室の利用時間は指定された時間に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は、2~3人基準で20,000ウォン、4~6人基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺で楽しめるものはありますか？",
            "answer": "ペンションでは遊歩道も楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 366
    }
}